只有以下架餐，可以整啲咩?

20cm細湯煲
24cm平底鑊
一個電磁爐
無抽油煙機

唔想煎炒嘅情況下
平時煮開意粉，仲可以煮啲咩?

九大鬼

打住邊爐等部抽油煙機先再諗啦

打咗好多次

無抽油煙機最好烚下嘢就算啦
20cm湯煲都煲到1-2人份量嘅湯嘅...
落四両煲湯瘦肉、二両腰果
一條粟米、半條紅蘿蔔
加1粒壓碎嘅蜜棗煲1粒鐘is ok

熄火前落半茶匙鹽

通心粉

整炊飯，簡單又好味

整沙律

我得一個平底鑊（深深地果隻）+電磁爐
抽氣扇

搬出黎住左半年，咖喱、炒菜、煲粥、湯飯、肥牛粉絲煲、一般既餸都煮過冇乜問題

你可以另外買個蒸飯果啲盒，可以蒸下餸
最煩係一個爐頭一個煲，煮完一樣又要洗鑊
冬天好快凍晒

滾個湯餸囉
唔太大油煙
即係有湯有肉有菜咁，加啲豆腐

湯唔飽肚

唔錯

寡到死

都好

食埋啲渣就飽肚

我唔鐘意食湯渣好衰㗎

之前夏天整瓜粒菇粒湯飯都正
加雞肉/瘦肉都得
屋企長備亨氏清雞湯

咁滾湯
可以食埋渣當餸

買加熱就落得嘅意粉醬撈啲意粉

你係冇飯煲？咁不如買個細細地
可以蒸埋餸
同埋整有餸撈埋落去既飯又得
烚多碟菜就一餐

得架餐無野食 煮條撚咩

沙律睇你落乜配料, 有菜底只係基本, 你可以落啲生果, 果仁, 肉, 自己再溝個沙律醬

或者自己煮個罐頭湯飲，自己加肉加薯仔就ok

呢個ok喎

中式整菜飯、臘味飯
日式整三文魚炊飯
再唔係之前好興果啲蕃茄飯都得
大少少飯煲上面蒸排骨又得

懶人飯

從來唔飲罐頭湯

Risotto

真，有諗過

牙燕一定係靚女嚟，唔食垃圾嘢

整埋俾我 thx🤌

不過其實我乜都照煮
加上有埋氣炸鍋，大油煙野用氣炸鍋已經冇乜問題

is，氣炸is 正

如果炒菜都唔想炒
用錫紙/牛油紙包住菇、菜、蒜，可以既加少少牛油去焗，超正

落多少少鹽同幾粒辣椒

可以加少少清雞湯冇咁乾
再落啲黑椒

我一家三口，都係用咁多野，晚晚三餸一湯

抽氣扇已夠用

好期待以後買埋大大部氣炸鍋嘅生活

我見啲人講而家誠哥taste/fusion 十個印花+$599換果個幾正
好大可以分兩層，同埋玻璃門睇到入面

其實氣炸都幾大油煙
最好都係有部抽油煙機或者最少都有抽氣扇
如果樓豬係住劏房都幾難搞

我對面抽氣扇暫時唔覺會大油煙同味
不過肉我淨係炸過雞翼

用緊焗爐
焗完雞翼一開門嗰吓啲油煙都唔講得少
希望樓豬留意吓

呢隻好似焗爐咁

魚香茄子 上湯娃娃菜

絲打
無電飯煲用電爐煮有咩tips

煎/煮餃子，麵，煲個蕃茄薯仔湯

買個電飯煲方便啲，如果有位放既話
我係用蒸煮盒
份量偏少，兩個人食唔太夠飯
你電爐既意思係就咁用煲係電磁爐上面煮？
未試過，但電磁爐通常一滾就會好勁，可能難控制
飯你都可以考慮隔水蒸，少份量既話好食過飯煲煮

一個人蒸飯好過用電飯煲
買個呢啲蒸鍋
下層滾個節瓜肉片湯
上層蒸個肉餅飯
淋埋啲蒸魚豉油
有肉有瓜有湯又有飯

正